［警告］黑色三五毛警示！！！！！

舊post
失敗論post
比人推晒上黎
唔好以為正評太多以為係正常
請留意返開POST時間！

推

（警世）慎防五毛四式

尋晚到依一刻

有班人係度不斷帶風向，話見到藍絲、返工就襲擊

如果我地俾仇恨遮蔽，咁同白衫有咩分別，到時同路人仲可以用咩野理據幫大家解話

請各位理智，要係鏡頭下主動向世界解釋我地做緊咩

今日係要罷工，唔係搵人打交

Be water and be humble

罷工嘅定義係咩呢？如果係記者嘅話點樣？如果我係做餅店，我唔收錢整餅俾人算唔算係罷咗工？係唔係今天無收入，政府收少一日稅就係罷咗工？我日日都無收入嘅話算唔算係日日都在罷工？
🥐🥐🥐🥐🥐

用你自己方法